點解台灣有通姦罪但又咁多風化案？

冇阻嚇作用？

有配偶而與人通姦，處1年以下有期徒刑。其相姦者，亦同。

唔怪得

點解新聞咁多廢中俾大陸婆呃身家仲有人中招？
冇計人就係咁犯賤